有冇搞錯咁嘅post都上到熱門

嗰啲post上到熱門一定係PR一定係五毛搞事
真正嘅連登仔係唔會睇唔會覆無聊post/非行動post，上連登就係為咗睇行動post/推行動post/屌熱狗/屌泛民/屌共產黨/燈拜登/支持侵侵/入錢/用正評聲援手足
熱門只係行動台嘅代名詞，非行動post上到熱門一定有人搞鬼
只要全連登熱門都係行動post運動就會贏 好懷念上年六七月嘅連登

以上手法不外乎刻意極端化所述事件，製造矛盾或混淆視聽，用意在於挑起事端或尋找存在感等

巴打呢類Template幾好